洗唔洗幫新聞處作過一篇文

估下星期一之前出唔出到

****

美國違反國際法要向國際交代

落唔落腐乳

粗暴干涉中國內政
嚴重違反國際法及國際關係基本準則

拎石頭

石頭加腳

美方以所謂的人權為藉口，濫用出口管制措施，將有關的中國企業列入實體清單，這違反了國際關係的基本準則，干涉中國內政，損害中方利益，中方對此堅決反對。

仲有咩要加

加埋自食惡果夠未